大批真香港人支持修訂，新移民走黎反對

【Now新聞台】保公義撐修例大聯盟宣布收集到約71萬名市民網上聯署支持修例，對於民陣今日舉辦遊行反對修例，召集人黃英豪促請遊行人士要守法。

保安局副局長區志光到政總東翼前地外接收請願信，大聯盟期望政府可以如期完成修例，避免香港成為逃犯天堂。

另外，超過150名漁民駕駛漁船到維港支持修訂逃犯條例，船上都掛有各種標語，寫着「撐修例、保平安」。

漁民係原居民，出黎行個班先係新移民

on 9 撐修例，你信邊個？

出面成班屌緊新移民，但原來遊行班人自己都係新移民，我都好矛盾